% -*- coding: utf-8 -*-
\section{Conclusion}
\begin{frame}[t]
  \frametitle{Résumé}
  L'objectif était d'accélérer l'interprétation abstraite en la parallélisant.

  \medskip
  Le framework Scala-AM a servi de base\\
  avec les acteurs de la bibliothèque Akka.

  \medskip
  3 familles successives d'algorithmes ont été implémentées et évaluées :\\
  la 1\iere{} {\color{PlotLSAPart}L-SA-$\ast$} directement issue de l'algorithme séquentiel,\\
  la 2\ieme{} {\color{PlotCSPart}C-S-$\ast$} supprimant la barrière,\\
  et la 3\ieme{} {\color{PlotCPart}C-$\ast$} n'ayant plus d'acteur spécifique.

  \medskip
  Les résultats confirment les performances
  de la 3\ieme{} {\color{PlotCPart}C-$\ast$}\\
  et en particulier du meilleur algorithme supposé {\color{PlotCPart}C-part}.
\end{frame}



\begin{frame}[t]
  \frametitle{Perspectives}
  \begin{itemize}
  \item
    Utiliser les mesures statistiques implémentées dans Scala-Par-AM\\
    et les mettre en relation avec les performances.\\
    Afin de mieux comprendre la dynamique d'évaluation des algorithmes\\
    et tenter d'évaluer leur degré de parallélisation possible.
  \item
    Évaluer les performances avec d'autres abstractions,\\
    en pratiquant des analyses en particuliers.
  \item
    Évaluer les performances dans un cadre distribué\\
    (en excluant les versions \textit{state}).
  \item
    Évaluer les meilleures implémentations\\
    sur de plus gros programmes Scheme,
    plus réalistes.
  \item
    Tester la structure hybride de la \texttt{worklist}\\
    sur de plus gros programmes Scheme.
  \end{itemize}
\end{frame}
% Local Variables:
%   ispell-local-dictionary: "french"
% End:
